終於脫離WORK！

襯價好放咗，身心舒暢
死仆街妖股搞到無錢買生果TSLA

有冇工作撚

唔知係地核列車定係天國的階梯呢？

點解唔等出業績

今日啊sir心情跩
自己覺得work只係浮浮沉沉 遲啲可以買返

咁早放 聽日你會後悔既

錢 富貴對我比於浮雲

同埋對上幾次異動都係咁

•~•

我都放左 揸撚左個幾月 屌佢終於work

今日盤前升以前渣貨又唔見佢升
有啲心郁郁想買返話晒target都37 不過有師兄講隻RTK今日食咗春藥咁

Ark d股開始續隻爆咁

一放左即爆升 屌佢老母

狗娘養的

原來你係燈神
希望工作TSLA爆落去

等緊入TESLA

佢成日升一跌二

財報前入

一早叫走

我岩岩又有入，見契媽有買

見契媽連續兩日都有入貨，有啲想再買返